聽日黑衫之餘，著黃雨褸代表pp嘅巴打？

帶枝白色嘅花